[trump］美國總統特朗普宣布解僱巴爾，由羅森接任司法部長

Jeffrey Rosen, Trump’s new Talmud-quoting acting attorney general
Rosen, who had no experience in Justice Department or as a prosecutor when appointed, will take over for last few weeks of Trump administration after William Barr resigns

Trump

Speaking just weeks ago about combating anti-Semitism, Jeffrey Adam Rosen, the deputy attorney general, quoted Rabbi Tarfon: “It is not incumbent on you to complete the work, but neither can you desist from doing it.”

Now Rosen is set to become a historical footnote by completing William Barr’s work as attorney general. Barr quit Monday, and US President Donald Trump said on Twitter that Rosen would be acting attorney general.

Rosen, who is Jewish, delivered remarks in October at a State Department conference on anti-Semitism. He said that “addressing this disturbing rise of anti-Semitism is a priority of the Justice Department,” but also cautioned that it was incumbent on law enforcement to respect speech freedoms. He took exception particularly to the term “hate speech”, which is favored by a number of anti-defamation groups, including major Jewish organizations. Trump frequently has been accused of peddling “hate speech.”

“At least in the realm of the law, we should look to find a better term than ‘hate speech’, as that term can cover some things that are protected by the First Amendment and some that are not, so it has not proven very useful,” Rosen said. “And sometimes the term ‘hate speech’ has been used to label whatever the person using the phrase doesn’t like. It has become too easy to label political speech as such.

Arrest all the traitors!

羅森係82空降師出身

storm is coming

幫轉貼

In the private sector, Mr. Rosen first joined the law firm of Kirkland & Ellis as an associate in 1982 and became a partner in 1988. He was elected to that firm’s global management committee in 1999. After his public-service appointments during 2003-2009, Mr. Rosen returned to Kirkland & Ellis LLP as a partner from 2009-2017. Throughout his years in private practice, Mr. Rosen handled complex litigation across the United States, including jury trials, bench evidentiary hearings, arbitrations, and appellate arguments. Among his wide-ranging litigation practice were cases involving antitrust, securities, RICO, business torts, trade secrets, contracts, government enforcement actions, and product liability, including class actions, as well as regulatory matters.

係咪真係搵到證據 dominion 有行賄巴爾？

會唔會用軍方渠道去查舞弊案

我估多少係搵到佢痛腳啦
唔係點會唔出聲就肯走

Barr 功成身退

一係身有屎
亦大有可能佢有份參與清除叛國賊計劃
佢同Rudy Giuliani唱雙簧

希望副牌一齊就做野

RICO 法案

協助出老千都唔洗放低隻手，仲可以全身以退
果然係高手

感覺係軍方同左膠賣國賊之戰，事實上，國家有戰爭，真正付出自己生命血汗都係軍人，選舉被恐怖敵對政權操控，軍方出手很合理。

唔知
但係上星期82空降師做左個演習
演習名叫 DEVIL STORM

同時係FB講左d好隱喻性既野

大清算開始？

真係炒鳩佢

得返1個月
做咁多動作做咩
比假希望人

請問FB講咩？

預畀人屌
參考番90年代掃除五大黑幫既過程
我諗可能今係朱利亞尼策劃已久計劃
由11月3選舉日到12月14選舉人投票
正式程序完成
變相犯罪過程已經完整交代完畢
睇埋過幾日國家情報總監份報告
應該開始Rico拉人

don't give me hope

睇多幾日就知道結果
好有信心中
12月底收爐

算啦，無謂再打飛機

得返拉人封舖呢招，但代價好大，唔樂觀

點都要拉人封艇

一月六號以前做野啦

trump trump 請唔好顧忌，盡情血洗判國賣國者，全部死刑唔駛side米飯

剩返1個月， who care

CNN話邊個係總統邊個就係總統

D左媒講到係因為trump輸咗所以巴爾自己辭職

有冤報冤，有仇報仇

打飛機啦 傻閪

拉唔到行動組未收到柯打

USA

黑鹿重未浦頭
係咪要拋西瓜